不得不承認，今次反送中運動，利物浦真係最支持我地香港嘅一隊球隊！！！

我地利物浦除咗係全球第一間支持罷買行動嘅球隊 隊中王牌球員費綿龍同文尼亦都搶先響應#Eye4HK 活動

反利今次仲有咩好講?

醫管局高層

沙拿條撚樣唔敢表態

遮錯眼

佢收咗共產黨錢

曼狗咪罷左成季工

我利

利申阿狗

唔反利了

咩比賽離？

連首會歌都係撐緊示威者

同果打廢老三個差佬一樣
個別例子

熱狗華湯根=白杉黑警

華湯根依啲插眼撚樣應該咬斷佢手指啦

講緊球會 球迷唔計

相反倫敦三恥

共狗

警犬

鄉黑

Rose打黑衫